<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Navigasyon</string>
    <string name="help_navigation">
        Tüm uygulamaları göstermek için ana ekrandan yukarı, geri gitmek için aşağı kaydırın.
        \n
        \nFavorileri göstermek için ana ekrandan aşağı, geri gitmek için yukarı kaydırın.
        \n
        \nMenüyü açmak için menü düğmesine (favorileri gösterirken) veya başlatıcı simgesine tıklayın.
        \n
        \nAyarlarına erişmek için bir uygulamayı veya klasörü uzun süre basılı tutun.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Bildirim</string>
    <string name="help_notification">
        Ana ekrandan çıktığınızda diğer uygulamaların üzerinde sık kullanılanların bir açılır penceresini gösterir.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Liste güncellemesi</string>
    <string name="help_list_update">
        Uygulama listesini ve simgelerini yenilerken,
        uygulamaları başlatırken, eklerken veya kaldırırken ya da simge paketi değiştirilirken bir açılır mesaj gösterilir.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Klasörler</string>
    <string name="help_folders">
        Menü düğmesinden klasörleri yönetin veya favorilere ekleyin veya açık bir klasörün başlığına tıklayın
        uygulamalar oluşturmak, yeniden adlandırmak ve yerleştirmek için.
        \nKlasörlerin kaldırılması, içindeki tüm uygulamaları ana listeye geri getirir.
    </string>
    <string name="help_search_title">Ara</string>
    <string name="help_search">
        Arama simgesinden herhangi bir uygulamayı bulun. Ayrıca kullanılabilir olması için favorilere de eklenebilir
        bildirimden veya gizli.
        \n
        \nTuşuna \"Enter\" basıldığında ilk arama sonucu açılır.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" fikri öneren veya hatayı bildiren kullanıcıyı gösterir</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">Değişiklik günlüğü klasörü bulunamadı</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">Açılamadı %1$s</string>

</resources>