<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Navegação</string>
    <string name="help_navigation">
        Na tela inicial, deslize para cima para mostrar todos os aplicativos, e deslize para baixo para voltar.
        \n
        \nDeslize para baixo da tela inicial para mostrar os favoritos, e para cima para voltar.
        \n
        \nPara abrir o menu, pressione o botão de menu (quando vendo os favoritos) ou o ícone deste aplicativo.
        \n
        \nPara acessar as configurações de um aplicativo ou de uma pasta, pressione o ícone e segure.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notificação</string>
    <string name="help_notification">
        Mostra um janela dos seus apps favoritos acima dos outros apps ao sair da tela inicial.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Atualização de listas</string>
    <string name="help_list_update">
        Uma pop-up é mostrado ao se atualizar a lista de apps e de ícones,
        ao se inicializar o app, ao adicionar ou remover apps, ou se o pacote de ícones for modificado.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Pastas</string>
    <string name="help_folders">
        Administre as pastas ou marque-as como favoritas a partir do botão de menu, ou clique no título de uma pasta aberta
        para criar ou renomear pastas, ou colocar apps nelas.
        \nRemover uma pasta devolve todos os seus apps à lista principal.
    </string>
    <string name="help_search_title">Buscar</string>
    <string name="help_search">
        Encontre qualquer app com o ícone de busca. Também pode ser marcado como favorito (para tê-lo disponível mais facilmente),
        ou escondido.
        \n
        \nPressione \"Enter\" para abrir o primeiro resultado da busca.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" indica o usuário que sugeriu a ideia ou reportou o problema consertado</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">A pasta com o registro de alterações não pôde ser encontrada</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">Não foi possível abrir %1$s</string>

</resources>