<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Aide -->
    <string name="help_title">Aide</string>
    <string name="help_navigation_title">Navigation</string>
    <string name="help_navigation_text">
        Depuis l\'écran d\'accueil, tirez vers le bas pour afficher le panneau des favoris et vers le haut pour le masquer.
        \n
        \nSi vous tirez vers le haut quand le panneau des favoris est caché, la liste complète des applications s\'affiche.
        Tirez vers le bas depuis le haut de cette liste pour revenir à l\'accueil.
        \n
        \nPressez le bouton sous le panneau des favoris pour afficher le menu du lanceur.
        \n
        \nEn maintenant le doigt quelques instants sur une application ou un dossier, il vous sera proposé d\'accéder à ses paramètres.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notification</string>
    <string name="help_notification_text">
        La notification permet d\'afficher les favoris au dessus d\'autres applications quand vous quitter l\'accueil.
        Dans la plupart des cas, cela devrait fonctionner sans problèmes.
        \n
        \nCependant, dans certains cas vous pouvez être ramené(e) à l\'accueil au lieu d\'avoir l\'affichage au-dessus d\'autres applications.
        \nSi vous avez ce souci, vous pouvez essayer deux choses :
        \n- Cliquer sur le bouton \"tout effacer\" dans les applications récentes
        \n- Redémarrer votre smartphone
        \nAprès l\'une de ces actions, le problème ne devrait plus apparaître.
        \nS\'il persiste, je suis désolé mais il semble que cela ne va pas marcher pour vous :-/
        \n
        \nPour ne pas être intrusive, l\'icône de notification est transparente avec une faible priorité.
        Avec certains applications encore moins prioritaires, cela peut générer un espace vide dans la barre de statut.
        \n
        \nEnfin, si vous changez le lanceur par défaut, il est possible que la notification soit toujours là.
        Pour la cacher, vous pouvez ouvrir Lanceur Discret (pas besoin qu\'il soit le lanceur par défaut) et désactiver la notification dans les paramètres.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Mise à jour de la liste</string>
    <string name="help_list_update_text">
        La liste des applications et leurs icônes ne sont actualisées qu\'après certains évènements
        (au démarrage, lorsqu\'une application est ajoutée ou supprimée, quand le pack d\'icônes est modifié).
        Quand cela se produit, un petit message apparaît dans une bulle pendant quelques instants.
        \n
        \nSi quelque chose semble incorrect, vous devriez essayer d\'actualiser la liste manuellement.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Dossiers</string>
    <string name="help_folders_text">
        Pour créer/renommer/supprimer des dossiers et mettre des applications dedans, vous devez utiliser l\'organiseur de dossiers.
        Il est accessible par le bouton de menu ou en cliquant sur le titre d\'un dossier ouvert.
        \n
        \nVous pouvez créer autant de dossiers que vous voulez pour organiser vos applications.
        Ces dossiers peuvent aussi être ajoutés dans les favoris.
        Si un dossier est supprimé, son contenu sera réintégré dans la liste d\'applications principale.
        \n
        \nUne application ne peut être que dans un seul dossier à la fois (ou dans aucun dossier).
        Cependant, vous pouvez avoir à la fois une application et le dossier contenant cette application dans les favoris.
    </string>
    <string name="help_search_title">Recherche</string>
    <string name="help_search_text">
        L\'icône de recherche permet de trouver une application dans la liste complète.
        Vous pouvez l\'ajouter aux favoris de façon à y accéder aussi grâce à la notification.
        \n
        \nSi vous ne pensez pas l\'utiliser, vous pouvez aussi masquer la recherche comme n\'importe quelle application.
        \n
        \nEnfin, appuyer sur \"Entrée\" quand il n\'y a qu\'un seul résultat de recherche ouvrira celui-ci.
    </string>

    <!-- Journal des changements -->
    <string name="changelog_title">Journal des changements</string>
    <string name="changelog_mentions"><i>@pseudo</i> indique l\'utilisateur(trice) qui a suggéré l\'idée ou signalé le bug</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-fr</string>
    <string name="error_changelog_folder">Le dossier du journal des changements est introuvable !</string>
    <string name="error_changelog_file">Erreur d\'ouverture de %1s !</string>

</resources>
