<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Навигация</string>
    <string name="help_navigation">
        Проведите пальцем вверх от главного экрана, чтобы показать все приложения, и вниз, чтобы вернутсья назад.
        \n
        \nПроведите пальцем вниз с главного экрана, чтобы показать избранные приложения, и вверх, чтобы вернуться назад.
        \n
        \nНажмите на кнопку меню (при отображении избранного) или иконку лаунчера, чтобы открыть меню.
        \n
        \nДлительное удерживание приложения или папки открывает доступ к его настройкам.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Уведомления</string>
    <string name="help_notification">
        Показывает всплывающее окно избранного над другими приложениями при выходе с главного экрана.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Обновление списка</string>
    <string name="help_list_update">
        При обновлении списка приложений и значков отображается всплывающее сообщение,
        при запуске, добавлении/удалении приложений, а также при изменении пакета значков.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Папки</string>
    <string name="help_folders">
        Управляйте папками или избранными с помощью кнопки или щелкните на название открытой папки,
        чтобы создавать, переименовывать и помещать в нее приложения.
        \nУдаление папок возвращает все находящиеся в них приложения в основной список.
    </string>
    <string name="help_search_title">Поиск</string>
    <string name="help_search">
        Найдите любое приложение с помощью значка поиска. Его также можно выбрать, чтобы оно было доступно
        из уведомлений или скрыть.
        \n
        \nНажатие \"Enter\" открывает первый результат поиска.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" указывает на пользователя, который предложил идею или сообщил об ошибке</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">Не удалось найти папку журнала изменений</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">Не удалось открыть %1$s</string>

</resources>