<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_title">Помощь</string>
    <string name="help_navigation_title">Навигация</string>
    <string name="help_navigation_text">
        На главном экране проведите вниз, чтобы отобразить панель избранного, и проведите вверх, чтобы скрыть ее.
        \n
        \nЕсли провести пальцем вверх, когда панель избранного скрыта, отобразится полный список приложений.
        Чтобы вернуться на главный экран, проведите пальцем вниз от верхней части этого списка.
        \n
        \nНажмите кнопку под панелью избранного, чтобы открыть меню лаунчера.
        \n
        \nЕсли удерживать палец несколько мгновений на приложении или папке, вам будет предложено перейти к его настройкам.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Уведомления</string>
    <string name="help_notification_text">
        Уведомление позволяет отображать всплывающее окно с избранным поверх других приложений при выходе с главного экрана.
        В большинстве случаев оно должно работать прямо и без проблем.
        \n
        \Однако в некоторых особых случаях оно может возвращать на главный экран вместо того, чтобы отображаться поверх других приложений.
        \nЕсли вы столкнулись с этой проблемой, есть две вещи, которые вы можете попробовать:
        \n- Нажмите кнопку \n "очистить все\n" в недавних приложениях.
        \n- Перезагрузить смартфон
        \nПосле одного из этих действий проблема больше не должна возникать.
        \nЕсли проблема сохраняется, мне очень жаль, но, похоже, это вам не поможет :-/
        \n
        \nЧтобы не быть навязчивым, значок уведомления прозрачный и имеет низкий приоритет.
        Поскольку некоторые приложения имеют еще более низкий приоритет, это может привести к появлению пустого места в строке состояния.
        \n
        \nИ наконец, если вы смените программу запуска по умолчанию, вы все равно можете увидеть уведомление.
        Чтобы скрыть его, вы можете открыть Discreet Launcher (не обязательно, чтобы это была программа запуска по умолчанию) и отключить уведомления в настройках.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Обновление списка</string>
    <string name="help_list_update_text">
        Список приложений и их значки обновляются только после некоторых событий
        (при запуске, при добавлении или удалении приложения, при изменении пакета значков).
        Когда это происходит, на несколько мгновений появляется небольшое всплывающее сообщение.
        \n
        \nЕсли что-то не устраивает, попробуйте обновить список приложений вручную.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Папки</string>
    <string name="help_folders_text">
        Чтобы создавать/переименовывать/удалять папки и помещать в них приложения, необходимо использовать органайзер папок.
        Он доступен с помощью кнопки меню или нажатием на название открытой папки.
        \n
        \nВы можете создать столько папок, сколько захотите, чтобы организовать свои приложения.
        Эти папки также могут быть добавлены в избранное.
        Если папка будет удалена, ее содержимое вернется в основной список приложений.
        \n
        \nПриложение может одновременно находиться только в одной папке (или не находиться в папке).
        Однако в избранном можно иметь как приложение, так и папку, содержащую это приложение.
    </string>
    <string name="help_search_title">Поиск</string>
    <string name="help_search_text">
        Значок поиска позволяет найти приложение в полном списке.
        Вы можете добавить его в избранное, чтобы получить доступ к нему также с помощью уведомления.
        \n
        \nЕсли вы не планируете им пользоваться, его можно скрыть, как и любое другое приложение.
    </string>

    <!-- Changelog -->
    <string name="changelog_title">Журнал изменений</string>
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" указывает на пользователя, который предложил идею или сообщил об ошибке</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_folder">Папка с журналом изменений не найдена!</string>
    <string name="error_changelog_file">Ошибка при открытии %1s!</string>

</resources>
