<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Navegación</string>
    <string name="help_navigation">
        Desliza hacia arriba en la pantalla de inicio para mostrar todas las aplicaciones, y hacia abajo después para volver atrás.
        \n
        \nDesliza hacia abajo en la pantalla de inicio para mostrar favoritos, y hacia arriba después para volver atrás.
        \n
        \nPresiona el botón de menú (cuando se muestran los favoritos) o el ícono del lanzador para abrir el menú.
        \n
        \nMantén presionada una aplicación o carpeta para acceder a sus configuraciones.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notificación</string>
    <string name="help_notification">
        Muestra una ventana emergente con los favoritos sobre otras aplicaciones cuando dejas la pantalla de inicio.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Actualización de listas</string>
    <string name="help_list_update">
        Un mensaje emergente es mostrado cuando se refrescan la lista de aplicaciones y sus íconos, cuando se inicia el lanzador, se añaden o remueven aplicaciones, o si el paquete de íconos es modificado.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Carpetas</string>
    <string name="help_folders">
      Administra las carpetas o márcalas como favoritas desde el botón de menú, o presiona el título de una carpeta abierta para crear, renombrar y colocar aplicaciones en ella.
        \nBorrar una carpeta coloca todas sus aplicaciones de nuevo en la lista principal.
    </string>
    <string name="help_search_title">Buscar</string>
    <string name="help_search">
        Encuentra cualquier aplicación desde el ícono de búsqueda. También se puede marcar como favorito para tenerlo disponible desde la notificación, o puede ser ocultado.
        \n
        \nPresionar \"Enter\" abre el primer resultado de la búsqueda.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" indica el usuario que sugirió la idea o reportó el bug</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">No se pudo encontrar la carpeta con el registro de cambios</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">No se pudo abrir %1s</string>

</resources>
