<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Navigasi</string>
    <string name="help_navigation">
        Geser keatas dari layar rumah untuk menampilkan seluruh aplikasi, dan kebawah untuk kembali.
        \n
        \nGeser kebawah dari layar rumah untuk menampilkan favorit, dan keatas untuk kembali.
        \n
        \nKlik tombol menu (saat menampilkan favorit) atau ikon peluncur untuk membuka menu.
        \n
        \nTekan lama aplikasi atau folder untuk mengakses pengaturannya.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notifikasi</string>
    <string name="help_notification">
        Tampilkan popup favorit di atas aplikasi lain saat anda meninggalkan layar rumah.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Perbaruan Daftar</string>
    <string name="help_list_update">
        Pesan popup muncul saat menyegarkan daftar aplikasi dan ikon,
        saat memulai, menambah atau menghapus aplikasi, atau jika paket ikon dimodifikasi.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Folder</string>
    <string name="help_folders">
        Kelola folder atau favoritkan aplikasi dengan tombol menu, atau klik judul dari folder yang terbuka
        untuk membuat, mengganti nama, atau memasukan aplikasi kedalamnya.
        \nMenghapus folder akan meletakan kembali isinya ke daftar utama.
    </string>
    <string name="help_search_title">Pencarian</string>
    <string name="help_search">
        Temukan aplikasi apapun dari ikon cari. ikon cari juga bisa difavoritkan, untuk membuatnya tersedia
        dari notifikasi, dan tersembunyi.
        \n
        \nJika hanya ada satu hasil pencarian, menekan \"Enter\" akan membukanya.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" menyatakan pengguna yang menyarankan idenya atau melaporkan bugnya</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">Tidak bisa menemukan changelog folder</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">Tidak bisa membuka %1s</string>

</resources>