<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_navigation_title">Navigazione</string>
    <string name="help_navigation">
        Trascina in alto la schermata principale per mostrare tutte le applicazioni, e in basso per tornare indietro.
        \n
        \nTrascina in basso la schermata principale per mostrare i preferiti, e in alto per tornare indietro.
        \n
        \nPremi il punsante menu (quando sono visualizzati i preferiti) o l\'icona del lanciatore per aprire il menu.
        \n
        \nTieni premuta un\'applicazione o una cartella per accedere alle sue impostazioni.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notifica</string>
    <string name="help_notification">
        Mostra un pop-up permanente dei preferiti al di sopra delle altre applicazioni quando lasci la schermata principale.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Aggiornamento della lista</string>
    <string name="help_list_update">
        Viene visualizzato un messaggio pop-up quando la lista delle applicazioni e le icone vengono aggiornate,
        quando le applicazioni vengono avviate, aggiunte o rimosse, oppure se il pacchetto icone viene modificato.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Cartelle</string>
    <string name="help_folders">
        Gestisci le cartelle o aggiungile ai preferiti dal pulsante menu, oppure clicca il titolo di una cartella aperta
        per creare, rinominare, e inserirci applicazioni.
        \nRimuovere cartelle ricolloca tutte le applicazioni contenute nella lista principale.
    </string>
    <string name="help_search_title">Cerca</string>
    <string name="help_search">
        Trova qualsiasi applicazione tramite l\'icona cerca. Può anche essere inserita tra i preferiti in modo da
        essere disponibile nella notifica permanente, oppure nascosta.
        \n
        \nPremere \"Invio\" apre il primo risultato di ricerca.
    </string>

    <!-- Changelog (the string "changelog_folder" must be "changelog-en" or "changelog-fr") -->
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" indica l\'utente che ha suggerito l\'idea o che ha segnalato il bug</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-en</string>
    <string name="error_changelog_missing_folder">Impossibile trovare la cartella del registro dei cambiamenti</string>
    <string name="error_changelog_missing_file">Impossibile aprire %1$s</string>

</resources>