<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Help -->
    <string name="help_title">Hjelp</string>
    <string name="help_navigation_title">Navigasjon</string>
    <string name="help_navigation_text">
        Dra nedover fra hjemmeskjermen for å vise favorittpanelet, og oppover for å skjule det.
        \n
        \nDrar du nedover når favorittpanelet er skjult, vil det vise den fullstendige programlisten.
        Dra nedover fra toppen av denne listen for å komme tilbake til hjemmeskjermen.
        \n
        \nTrykk på knappen nedenfor favorittpanelet for å vise oppstarterens meny.
        \n
        \nHvis du holder fingeren på et program eller en mappe et øyeblikk, vil du bli tilbud innstillingene for respektivt element.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notification</string>
    <string name="help_notification_text">
        Merknaden tillater visning av et oppsprett med favoritter over andre programmer når du forlater hjemmeskjermen.
        Som oftest skal det virke umiddelbart uten problemer.
        \n
        \nDog, i noen spesialtilfeller kan det ta det tilbake til hjemmeskjermen istedenfor å vises over andre programmer.
        \nHvis du har dette problemet, er det to ting du kan prøve:
        \n- Trykk på \"Tøm alle\"-knappen i nylige programmer.
        \n- Start enheten din på ny
        \nEtter å ha gjort én eller begge disse tingene, kan det hende problemet ikke vedvarer.
        \nOm ikke, er dette beklagelig :-/
        \n
        \nFor å ikke være i veien, er merknadsikonet gjennomsiktig og av lavere prioritet.
        Når noen programmer har enda lavere prioritet, kan dette resultere i tomrom i statusfeltet.
        \n
        \nTil slutt, hvis du endrer forvalgt oppstarter, vil du fremdeles se merknaden.
        For å skjule den, kan du åpne Diskret oppstarter (som ikke trenger å være forvalget) og skru av merknaden i dens innstillinger.
    </string>
    <string name="help_list_update_title">Listegjenoppfriskning</string>
    <string name="help_list_update_text">
        Listen over programmer og ikonene deres oppdateres etter noen handlinger
        (ved oppstart, når et program legges til eller fjernes, og når ikonpakken endres).
        Når dette skjer, vil en liten oppsprettsmelding vises noen øyeblikk.
        \n
        \nHvis noe ikke føles rett, bør du prøve å gjenoppfriske programlisten manuelt.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Mapper</string>
    <string name="help_folders_text">
        For å opprette-/gi nytt navn til-/fjerne mapper og putte programmer i dem, må du bruke mappeorganisatoren.
        Den kan nås ved bruk av menyknappen, eller ved å klikke på tittellinjen til en åpen mappe.
        \n
        \nDu kan opprette så mange mapper du ønsker for å organisere programmene dine.
        Disse mappene kan også legges til i favoritter.
        Hvis en mappe fjernes, vil innholdet bli lagt tilbake i hovedlisten for programmer.
        \n
        \nEt program kan kun være i én mappe av gangen (eller ikke være i noen mappe).
        Dog, kan du ha både et program og mappen som inneholder dette programmet i favorittene.
    </string>
    <string name="help_search_title">Søk</string>
    <string name="help_search_text">
        Søkeikonet lar deg finne et program i den fullstendige listen.
        Du kan legge den til i favoritter for å også nå den ved bruk av merknaden.
        Av tekniske årsaker er det ikke mulig å legge det i en mappe.
        \n
        \nHvis du ikke planlegger å bruke det, kan du også skjule søket på samme vis som ethvert annet program.
        \n
        \Til slutt kan du trykke \"Enter\"-knappen når det kun er ett søkeresultat for å åpne det.
    </string>

    <!-- Changelog -->
    <string name="changelog_title">Endringslogg</string>
    <string name="changelog_mentions">\"@pseudo\" indikerer brukeren som foreslo idéen eller rapporterte feilen</string>
    <string name="changelog_folder">changelog-nb</string>
    <string name="error_changelog_folder">Kunne ikke finne endringsloggmappen.</string>
    <string name="error_changelog_file">Kunne ikke åpne %1s.</string>

</resources>
